[孖寶兄弟時時有餘] 一月十一日沙田十場賽日討論區III

ifc了

超新星呢組真係黃金機會
贏唔到既話有排係3班徘徊

如果跑到Q 今日唔洗輸
唉

9 133 蘇兆輝 苗禮德 3.3 1.4

全地球人靜靜地賭威闖？

有無大船

泥水小子有冇同路？

練馬師仲比馬蘇兆輝騎係乜嘢心態，抵你班友成績低迷，食古不化

和平路同興爾唔撚見埋

屌 今日冇潘都要輸

財富超影

惡賭

終於唔係拿狗開po

駿飛揚shit恩應該會留返比大佬下嘛

條仆街開post未贏過

駿飛揚，1200嫌短熱身，加程換人變冷，幾大都要

金雪炫男朋友
R9 閃得快 $50
r10 志同道合 $50

朴智媛
R8 滿冠熊 60
R9 以戰養戰 40

輸到仆街買1號wp點睇

原來方蛇紀利雄星

同路

同意

星期六熱到咁
爆未

信彭蛇

疾風勁草

呢場對手都唔贏，苗仲用呢條友抵輸，場場留到隻馬唔順，仲衰過黎海榮

今場似爆到仆街唔識賭

疾風勁草打吡見，上場輸變化地咋

全日重心 駿飛揚

3-5 6 8ok?

佢呢排唔去馬啦，次次出得一兩隻

又煩少隻

潘停賽跑唔到咋嘛?
我就覺得佢會留返比大佬食啦

睇少隻

tks 可skip

今日豬到仆街 唔識玩

暫時輸緊8場

成撚日怕隻關鍵時機爆 唉

莫雷拉騎王仲有無人叫緊

又係你呀 陳生

要左，但雷做膽

算啦 田雞韋達 死就死啦屌

亂到咁 屌你老母莫雷拉三寶增程照贏

我再講多一次
駿飛揚 超重注

地圖炮

下場？

又遲開跑你老母

一出即勝啦

1 win

超新星

唉買一號算
準備入錢

奇真

你了超新星

買幾多 直接入落我戶口算

2 4gogogo

方蛇咁重手

係度拉布 輸硬呢場

閃得快

1 3 5 11 雙q

試下天生一對P

信你

1,6,8

我老友喜蓮彩星，thanks

7個綠格

莫雷拉要輸！

係

綠格多到

超新星呢

神舟寶駒係咪諗住燉落四班

嚟之前明明同winx跑緊

5隻綠格賭西咩

dllm超新星

蘇兆輝殺晒無野好講啦

財富超影 屌你老母on99

yes!

財富真係有
馬場真係黑暗

屌以為偷到雞

乜嘢財富超影

多謝反gel

傻閪先買角球
利申傻閪

田雞p

人黑真係買乜都黑

賭馬呃人

Jump

x影死開啦

第9場 單T
1 超新星
拖
3 威闖
4 以戰養戰
5 紀利雄星
9 歡樂小子
10 財富超影
11 獨角寶寶

唉屌捉到財富超影嫁啦

苗daddy

1 10綠格

今日 0 W

中啊 屌

Icac

HAHAHAHAH

孖寶兄弟了，騎王

駿飛揚雖然係唔多姐，但係Shit恩洗唔洗騎都唔騎下

400百影都冇嚇死

方狗嚇鳩死應該 東東咁樣打上黎

漏左隻6 中左就Fatfat

柒俊dllm

咁多馬落飛最後都係超新星贏

屌寶寶唔一齊同超新星一齊衝

我了 今鋪到我入錢

估到劇本，賭仔全部瞓身友誼至好追數

苗好似成個月未羸過

有幾難賭，一號全餐

頭馬正路到唔正路

訓左身之後個結局係點

頭場中左 之後中間全死
希望尾場中

你又知佢想落班

四通八達見到蘇兆輝就唔開胃

佢大佬潘停賽幫手騎下
點敢郁手呀

仆街 以為紀利第4 原來唔中四重彩

琴日你套片正𨶙到 即刻入廁所打丁
留tg 派你100

勁無比

橙

咁就死啦，省都唔省下隻馬，下場點食

賢仔孖寶jumped

估唔到隻馬咁快有,再加埋田雞
13少d新馬真係唔睇得少

隻馬唔算高

雷拉反cup騎豬

屌今日放頭冇運行架喎

新愛駒時時有餘上呀

點撚樣cup?
佢尾場第2都要輸

今日d馬唔是人賭

btw以戰養戰去左邊
入到正路聽唔到佢個名既

同彭狗鬥燒一齊收皮

友誼至好已經28蚊，話咗賭仔瞓身呢隻

彭狗仆街死未？無帶錶假馬狗

上樓就係機會，喜蓮彩星

追數時間

提提大家 千其唔好孤注一擲

贏馬咪得

鑽石達人就識放，紀利雄星見到綠格就變智障

四通八達

喜蓮彩星啦，特登唔跑一月盃紓尊降貴跑呢場二班，想侮辱其他對手

蟲草點輸？
Btw美屍呢
今場準備中位置q幾多倍

今日放頭冇隻得

今日1檔閪撚哂再加世界膽，點買落手

時時有餘，發大財

頭先方精選場次又西 夾硬飛左隻1

鑽石達人

原來今日得2場1600

姚呂？

馬應該有D用，不過肯定未夠，6-7成都唔知有冇
晨課出D腳其實幾掘下

勁無比咁撚冷？

方駿輝9up

直覺10號

蔡約翰底出？

講咩

中到啪啪聲

dllm繽紛遊戲返贏馬路程143倍?
睇低我陳蛇?

係度接龍9up

今場買咩

8 11 13有冇諗得

mario 100%vm?

下場買咩

呢組馬放頭死硬

落左飛，而家142倍

2 6

Pq得25蚊，串中都輸錢

諗唔到13點跑第一
屌騎王又輸

似賭哂四大熱門

笑𨶙左

俾隻穩嘅place

十三少個女真係好撚正

喜蓮彩星93倍係咩玩法

雷拉win以後反彭

做愛了

姚雷呂，好鬼

針到失控

成日背周星馳對白

米雪姐有冇入場呀？

友2至好唔拉馬掛

乜志同道合咁冷架咩

2> F

孖寶兄弟係咪咁堅

針曬 諗住星期六 刨曬冷馬

陳蛇果隻行圈咁靚既

6w

紅衫仲正

大學生買咩

孖寶兄弟定友誼至好做膽

拖咩先

我唔洗問
同生共死

軍民歡

後面揸機個阿叔

喜蓮彩星

彭彭準備揹飛中風

蘇兆輝 蔡明紹對碰win算

13拖1 2 10 14
重心注

跳船了

蘇兆輝贏唔反佢一個鐘
蔡明紹贏唔反佢歌個鐘

想要田雞

健快聯盟

繽紛遊戲 友誼至好 健快聯盟 志同道合
上樓飛 亦都係跳樓飛 唔好跟太多

友誼至好 孖寶兄弟條Q穩過抬炸彈

Boom

陳SIR又係時候証明你-10既能力啦

六爺打team比徙弟

尾場 追莫雷拉會唔會輸到跳樓

孖寶打疊贏啦
彭國今日又咁fit

羅富全3隻都50倍up
嚇鬼呀

會

SuperMario

追咁多場都唔差在追多野

孖寶兄弟

呀婆都識買

9up到

嘩6號啲飛好重阿

健快聯盟p穩過抬炸彈

田雞最尾先黎搞事?

屌四通咪撚打劫啦

呢場好睇唔好賭

唔要2 6

友誼至好1檔點輸

陳SIR GOALLLLLLLLLLLLLLL

彭狗冇影即反

好彩冇買

何妖打救世人

反得

屌你老母柒頭陳.守好檔抽出黎把撚咩

呼！搞掂！

莫雷拉差啲

冇賭雷神又殺哂

屌！ 孖寶打落去無既

癡撚線彭國年

時時

Fit撚到

時時有餘陰公跟住人地屎忽最後先衝到

孖寶屌你老母

勁中

巴西輝你捉嚟把撚

嘩屌
四通八達 3.6 1.5

睇書巴

巴打

孖寶今日冇出 傻鳩

假馬...

屌唔怪得告東尼話比孖寶兄弟何妖騎啦
dllm

但可能要停賽 好似撞鳩晒啲馬出去

最尾幾步勁到

搞掂
乜話？美屍又輸？

落飛獲獲第四 癲到

友誼至好成為世界馬王？

屌你老母蔡明紹 亂騎孖寶

搏騎廣陵王入打吡好過啦

服左
全日唯一一隻1檔得
搵隻貼欄跑得好都難

澤堯至好

唔係頂住左應該贏到

孖寶兄弟輸級數

告東尼仲話想比孖寶兄弟何妖騎
咁撚樣害佢

我會同友誼至好同生共死！

我條蟲草至好Q

尾場單日轉向就梗

唉雷西win呀屌你老母

彭西年今場現晒形

蟲草之星恰如其分

戒賭 蘇兆輝真係要仆街死

彭狗out

買完先發覺 666

講左揹飛撚賭仔

潘係咪決定要返精神威

輸騎功

唔信何妖jump了

彭騎王？

繼何妖x告
而家何妖x輝 都值得買

屌 雷拉騎王輸。。。

潘係咪揀返精神西

時時有餘鳩騎 姿態輕鬆到

想屌

友誼至好同金鎗六十 共生死中

輝哥都仲keep到一win

孖寶兄弟走去放頭，賭馬賭馬賭你老母

同分計頭馬

慘到嗌救命
欄主圓唔該搞好匹馬上打比

蘇兆輝熱門
上場贏完 呢場又西

Who

上場贏馬加咗磅又唔洗爭加分 今場過嚟跑下田草當試閘

馬王輝好波

呢排好多唔放既都放哂

36蚊on99 搵你賭啦

隻2今場邊會同你博
仲用力跑班際賽咩

馬主隔離

我堯今年 有
金鎗六十 友誼至好 廣陵王

彭國lin可以死全家了

屌你老母田泰安

跳出香港

特登輸

黑仔 買時時w 又塞

四通八達等減分落三班

何妖孖寶

唉 俾莫雷隊爆條正q

戒賭88

不挽留 齊齊戒

正數

屌星期六跑馬真係會中風

因為一隻鑽石達人
迷彭了

你唔係正數咩